香港人！如果又有人畀藍絲打/鬧 請企出嚟 唔好做懦夫

佢地咁勇敢行出嚟塞車塞鐵

理應受英雄式嘅待遇，而唔係畀啲廢老打/鬧！

如果係你旁邊發生你都無動於衷，你唔配做香港人，唔配有民主自由

請從聽日起一定要聲援同保護你身邊嘅同路人！

人多Raymond 哥就唔敢撞人啦

眇爆淫虫，推

人多人少都好

見到一定屌

我唔介意動手

一齊開遮 打完即走

有冇遮 郁唔郁手都好

一定要畀手足知道我地緊有一個係左近撐佢地